有關quote 嘅建議

會唔會整到好似HKG+咁，最多quote 2個comment,有時quote到神柱咁長，好影響討論

即係quote 最近果兩段，其他就縮咗佢，有需要先禁加號，加返大佢？

呢個提議幾好 淨係quote 兩個有時唔知睇緊咩